基督徒劉美娟同佢老公幾時先寬恕個醫生?

人哋害到個bb提早上天家和主耶穌一起啫
幾時先停止追殺?

主比你既考驗

賠夠十億就收手

一切都是因果報應

聆訊期間不斷向傳媒透露所謂嘅案情, 一方面博同情, 另一方面俾輿論壓力, 乞人憎

都聽咗好多年，如果唔係個醫生可能已經抱孫